如果個post有2000回覆我切柒煲湯

絕不走數🤔

2000負評就有你份

留名睇走數

樓豬 咩叫1001？